有冇爸打沖涼果陣用洗頭水洗埋撚毛？

仆街 依家撚毛生到同胸毛連撚埋左一齊
成隻猩猩咁

好哇

諗住用鬚刨剃哂d胸毛

點解專登用黎洗撚毛

比我奶同丁

D撚毛有浸宿味，所以先用洗頭水，洗洗下又試下gel撚毛，之後就日日都用

用交剪剪短哂 清爽好多

沐浴露已經洗埋